王志民：香港是唯一沒國家安全立法地方

其實, 有無國家係無安全法..
我只係聽過有美國有叛國罪..
有無巴打知道, 可以反駁下...

香港到現在都未有恐怖襲擊

人講你又信，本身香港法例已經有晒國家安全立法

唔通英國佬唔識維護自己
曾德成都俾人的入去食皇家飯

香港都唔係國家... 立乜春？

就係講緊香港唔係國家，係中國一部份，要跟番中國立番啲國家安全例

你叫上海立先啦咁...

我就真係唔清楚
姐係上海呀，中國各地都冇立國家安全法？
條友講到中國度度都用緊呢個法咁

冇唔等於要立

有陸有反分裂法, 反革命,
識用全國, 咁上海應都叫有...
國內法律不識用於香港.

其實, 有無識法律既巴打,
講下世界咁大, 係唔係大部分國家都有立國家安全法..
想反駁條 7 頭..

好撚煩

揾到明鏡有篇野有講..

中聯辦主任王志民說：「香港的制度還不完善，甚至是世上唯一沒有國家安全立法的地方，成國家總體安全的一塊突出短板。」

Google一下，發現明確立有國家安全法的國家，只有美國、中共國和中華民國，其他國家或許有，但沒有搜尋到，因此說香港是世上唯一沒有國家安全立法的地方，像是信口開河。與國家安全有關的法律，在普通法司法管轄區是有的，比如叛逆罪、煽動叛亂罪及官方機密法，這些法律都只懲罰具體行動，言論除非被證明與暴力有直接和即時的聯繫才可入罪。在其他司法管轄區，例如美國及加拿大，憲法對人權的保障，則凌駕於國家安全法。

立例懲罰班收錢假愛國先啦

香港係殖民地

間接承認台灣唔係中國地方

香港又唔係國家
係咪想作反搞港獨

好多國家都有，但人地國民信得過政府唔會亂拉人

中國係世界公認的老千，又小氣到不得了，以前又有文革前科，d人民又咁鍾意舉報仇家，點信得過你